六月有冇窮遊推薦？

坐開express啲平機票，有冇人有其他推介

express幾平法？例如

打算六月頭去長洲窮遊 買咗單程機票 budget 600$ 兩個禮拜深度遊
John?